[失物]揸電單車經過德福既你入一入

地點:德福後面 大業街 志明與春橋天橋

你頭先跌左抽鎖匙呀
有張迷你八達通痴住個牌
仲有隻鯊魚仔
講出八達通上個牌既字即可認領

好心人上

好人一生平安

推

pish

Push